[智將]日本一餐廳店員用火槍殺小強，意外做成大火，引致三人死亡

前年日本廣島一餐廳大火，警方查明後原來係店員用火槍殺小強，意外做成大火，最終引致三人死亡

<img?

<img>

咁隻小強有冇死先？

其他三條友，呢世跟住佢
死左都要比鬼圍摳返幾十年

尾道既秘密